[仙氣對決] 師妃暄-唐寧 定 黃榕-李一桐 正啲?

正評: 唐寧

負評:李一桐

[img]maxwidth.800/

我覺得當年唐寧真係有仙女感覺

陀地一票

李一桐隻眼同果個簡乜乜隻眼一樣樣

似整過

原來唔係得我一個咁諗

巴打咁比較公平咩 ?
師妃暄個角色唔計演員本身個設定就應該有仙氣過黃蓉
一個係靜齋既傳人 一個係有個霸氣老豆既刁蠻佻皮女
點比啊

你搵隻雞同唐寧比

唐寧完勝

整容雞垃圾

唐寧生完後種人妻feel好正

黎緊幾年可能興咁樣整
而家AB個模支那通街都係

整容樣點同師妃媗比

其實我有諗過用劉亦菲個小龍女比，因為個feel似啲同埋公認屈機，不過呢排射雕hit，所以就用李一桐先

你貼幾張圖黎睇下點樣支那通街都係似AB個樣

公平咩
攞唐寧同隻唔知咩嘅野比

唐寧完勝啦

又到吹捧舊人時間

廢青

唐寧真係好撚正

唐寧無得輸喎

其實呢個比數都係預計之內，因為我都諗唔到有邊個可以超越到唐寧嘅師妃暄
諗到可以提名下